\|/沈門群雄亂舞破27000賀沈誕\|/ 沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十四）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

恭迎咗兩次

沈周來了好高興

btw 個post 名好正

師父破27000的話十次都唔夠

無錯

國指都破please

大家好我係你既節目主持人安德基，好快就到我地沈門台慶，今年台慶節目一鑼鑼，首先先黎一人一句對師父既祝賀！講得最好既就可以得到師父珍藏煙頭半粒！

直上27000去飲食咖啡

當然唔少得我地一眾動物小隊為我地師父破二萬啦七！ 千奇唔好放過！

大師

動物先峰隊
星期一不問價上qq馬幫師兄弟開路

係船上等緊大家了

正評留名賀沈誕

Post 名夠霸氣!!!

師父琴晚話我地上左集結號等爆死，咁睇下佢沈達尼爆先定我地爆先

沈周

SHUM's Week

師父佢一身街數
在那股海中穿梭
佢淡底之歌
升市無阻

上香

師父個樣幾撚得戚

朱千雪男朋友三十萬股恆牛軍！為四軍開路！
殺！

\|/

新屋上香先 \|/

難得師父咁串咀！星期一不問價入
100萬股61420
50萬股61692

有時間我都要拎幾舊水賀下師父

60568

幾舊水？！
你當師傅乞衣呀？

條女可以一戰

放肆！

條女慕名而來

不過打少左個當字

師父琴日話有好多人都係讀經濟但唔識應用，諗野又唔透澈，好似佢咁有金融既經驗，加埋實戰既理論，其實一切就好易明。

所有星期一帶頭嘅先鋒都要禁慾兩日！
務求可以谷至金睛火眼出擊！

搞掂！

\|/ 預祝師父生日快樂，輸到甩碌

完美地展現一個癡線佬嘅風采

燈神一撚樣嘅麻甩佬

師父昨天發功兼發癲
真係令人回味

我諗都係近年癲瘋之作

今次個題目馬撚咁長，師父癡閪殼生日特別版？

d 圖好正

但漏左重中之中：
.香港經濟死撚梗！！！

世界末日就是派彩之時
我一定會啱!

佢痴Q左線呀.jpg

依句真係癲到呢……我頭先聽返笑到肚痛

等睇一年之後叫人長線可吸納

諗嚟諗去牛一post差咁啲野
原來係漏左張牛一圖師傅啲禮物

師父： 嗯 我就係要呢d 啦

係咪應該加埋師傅最近買個隻牛
張牛一禮物圖都好耐無更新

果然係前朝元老！師父鍾意d 咩你都一清二楚

原作者係邊個？

好似係香川師兄？

5994 24-06-2017
22:57 特別項目 項目編號 1 : 星期六 4 新西蘭 (主) 對 葡萄牙 (客)
那一件事會首先發生在 基斯坦奴朗拿度 (葡萄牙) 身上?
選擇 3 , 入球 @1.38

買阿朗輕鬆收錢

上香
希望大師講多啲外匯比我執多幾蚊

新post上香\|/

毫無違和感

文西～～～～

果兩條頭髮真係好出眾

+1

Hi~

我就係要呢d 啦

簽返個靚名同埋加返d 新item 得唔得

有啲咩新item? 隻牛佢有賺

夜闌人靜我喺度諗
isis 都話自己係真理，又有自己一套point ，又夠膽講出嚟挑戰全世界，唔通咁就一定係啱嘅？
我係咪應該買張機票飛過去呢？

師父點會有錯？錯的是世界！

大家覺得有d 咩新野要加

大師兄

報告大師兄 TVB播赤壁呀

天時地利人和

晨早流流差啲比師父啲圖嚇到瀨尿，都係上注香拜拜先，希望師父唔會癡線 \|/

星期日朝早都要上香

聽日 \|/

越嚟越癲，好難參透

大師

食嘢啦

濃湯寶

坐館confirm 黎
發達啦

師傅：為師認為，起碼都要有法杖，明燈同架裟

本身都有既嘢都要送？

送返枝白花油？

我prefer 送辣椒油俾師傅

等睇今晚五行五日都係升

今日要禁慾！

師父生日要上二萬七！！！

師傅有呃我地膝頭哥唔食辣椒醬咩

送兩隻熊俾佢算啦

咁趕，聽日入晒823算

唔係咁撚睇小我下話.jpg

太遲了大師兄

樓上，濃湯寶

朱P

師父

見唔見隻左手幾大隻

師父cls d 師弟都痴埋線

師父 我想買衫

要幾多 問師父攞

徒兒盡情贏.jpg

Define cheap

HM UNIQLO 做sale嗰堆

唔係咁撚睇少我.jpg

弟子不敢
有找買switch

調轉左呀嘛

事實打機對我嚟講可有可無
有時間我寧願睇多兩本書
打機打一陣都覺得攰

白花油 熊仔 仲有無

師父快生日，強烈要求admin連尼住入嚟祝壽

係日本都係咁睇呢個post同市
揸住張細期幾日帳面先得百幾點 唔夠呀師父

報告

敵方使出美人計擾敵!

我去嗰幾日都有睇實
雖然真係玩就放低
搭車都有睇

【活在當炒中】手遊霸主再出手 收購Rovio意在何方（黃嘉俊）（第130期）
2017-6-25 16:00:27

6月初WWDC大會上，「紀念碑谷2」搶盡了蘋果的風頭，同時遊戲代理商騰訊（）亦一時甚囂塵上。騰訊，近年來通過國內外收購合併，不斷擴大在手遊業務的佈局，作為遊戲領域的霸主，騰訊似乎沒有給對手一點喘氣的機會。

上周，市場消息指騰訊正計劃斥資30億美元收購芬蘭遊戲製作公司Rovio Entertainment，Rovio成立於2003年，開發過多款爆款手機遊戲，2009年的「Angry birds」讓這家公司一夜成名。「Angry birds」、「水果忍者」等，可謂是手遊界的鼻祖，是當時智能手機遊戲的標配，但是時過境遷，2015年Rivio公司開始陷入嚴重虧損，虧損額度達到了1300億歐元，這直接導致集團大面積裁員，CEO佩卡·蘭特拉也因此宣布卸任。任何一場資本收購案都注定會是雙贏的，而騰訊收購這樣一家將被市場淘汰的公司，意在何方呢？

近兩年，騰訊收購的無論是美國「英雄聯盟」開發商Riot Games還是芬蘭手機遊戲公司Supercell都是為了加大網遊佈局，而對於單機方面，騰訊並沒有過多投入。事實上，網遊確實是現時玩家的摯愛，亦是遊戲公司收入的主要來源，5月份公佈的全球手遊收入榜單中，前十名無一不是網遊，騰訊佔了5席，當中三款都來自與對芬蘭遊戲公司Supercell的收購。而眾所周知Rovio公司旗下遊戲遊戲以單機遊戲為主，吸金能力遠不如網遊，就拿騰訊的「王者榮耀」為例，該遊戲日活用戶超過5000萬，單憑買角色皮膚一日的收入就達到了1.5億人民幣，因此可以看出，騰訊此次收購併不是為了加大網遊佈局，相信更不可能是看中Rovio公司旗下單機遊戲的獲利能力。

去年Rovio靠著「Angry birds」這一IP拍攝了大電影，而這部影片不負眾望，很給力地為公司在全球範圍內創造了3.47億美元的票房收入，Rovio成功續命，其中中國佔據了5億人民幣票房，可見「Angry birds」在中國仍然有不俗的號召力，相信騰訊看中的也正是這一點。另外，Rovio在視頻、動漫等領域有著一定的優勢，加上騰訊自身雄厚的財力和出色的研發團隊，相信能夠讓「Angry birds」這個IP在未來擁有更多的可能性。

好緊張，就快沈誕

係 星期六朝早仲開aastock

呢d 叫入沈太深！係向沈道更進一步既表現。

沈參道

正。咩價位

慶師父牛一

星期一係咪不問價入恒牛qq牛

27號直上2幻7慶師父牛一

魯七去完秦國再去日本
咁有米

身為哄盈大將軍水源充足

做左廢青成個半月 聽日就要番工啦

最好星期三in到另一份 我會重開心過恆指26200

大膽！

等師父另類指標

窮遊緊日本 想買Porter公事包師父

返香港都搵另一份Parttime 想去Whisky bar做下

完全唔成問題

只要重有師父同埋自己老本未輸哂
就邊度都去到

兩年去過馬來西亞
檳城怡保吉隆坡 悶到抽筋
係吉隆坡好玩d
熱到死

朱弟 無預你

大師睇淡，快走貨，cash is king

月尾例牌熄燈喎

最好熄一熄回一回俾我入貨，等埋坐館到就二幻七

生日wo

淡底生日 x 坐館

woo~無心睡眠

2003年6月27號
開 9626.86 收 9657.21 升跌 0.32%

2004年6月27號
放假

2005年6月27號
開 14142.49 收 14176.04 升跌 0.24%

2006年6月27號
開 15827.85 收 15774.7 升跌 -0.34%

2007年6月27號
開 21775.18 收 21705.56 升跌 -0.32%

2008年6月27號
開 21901.27 收 22042.35 升跌 0.64%

2009年6月27號
放假

2010年6月27號
放假

2011年6月27號
開 21944.45 收 22041.77 升跌 0.44%

2012年6月27號
開 19021.56 收 19176.95 升跌 0.82%

2013年6月27號
開 20506.12 收 20440.08 升跌 -0.32%

2014年6月27號
開 23199.76 收 23221.52 升跌 0.09%

2015年6月27號
放假

2016年6月27號
開 20084.13 收 20227.3 升跌 0.71%

師父既祭品

女呢？

師傅快d出野 你d徒子徒孫都等緊

等五行

月尾多數準

師父估遲一星期姐 上星期靜左幾日

無女啊 掛住佢

無記錯一到月尾五行就準，唔通真係磨多兩日星期四五爆上迎七一？

星期三入貨日

有兩女 都有仔 我指無帶女朋友
好想返去搵佢

前幾日已經好靜 唔好啊

我想再追多張期
不過唔太敢放太多錢落杆槓野到
依家仲有兩日時間俾我考慮下

師父好仁慈

2047地契續期冇問題？銀行界：7.1後仲有30年按揭

即時財經 2017-06-26 00:09:19 HKT

本港銀行按揭貸款年期最長可造30年，今年7月1日打後，若果按揭年期長至30年，將會跨越至2047年7月，而本港大量地契當年6月底到期，一度引起能否順利續期爭議，政府去年稱有權為當月到期地契續期，並指正編製參考資料，研究簡化續期手續，發展局回覆本報稱，相關資料一至兩個月內公布，屆時可供公眾參考。銀行界表明按揭政策不變，意味仍會提供30年按揭年期予客戶。

地契問題在於界限街以北土地，大部分都是2047年6月30日到期，屆時能否順利續期，一度引起社會關注，而今年7月1日起若做30年按揭，貸款年期後段，由於地契已經到期，土地所有權將會出現灰色地帶，若不釐清，對銀行或構成風險。

《基本法》第123條提到，香港特區成立以後期滿而沒有續期權利的地契，將由香港制定法律和政策處理。而政府通常行使酌情權批准地契續期，不過去年大型銀行如渣打銀行，仍坦言希望政府可以進一步釐清。

直至去年11月，時任發展局局長陳茂波曾指地政總署已開始整理及編製參考資料，研究簡化續期手續的可能性，預計今年中會完成。金管局副總裁阮國恆去年曾稱，已接獲政府回覆，表明政府有權批出涉及2047年後續期地契，銀行毋須調整其按揭政策。

銀行公會秘書盛思怡回覆本報時亦指出，政府已明確向市場表示，2047年7月1日後到期的地契將維持現有的續期方法，即銀行可維持現有的按揭政策，如常營運有關業務。

恒生銀行表示，將視乎物業質素、用途、借款人年齡、還款能力等因素，提供長達30年按揭。中銀香港及渣打銀行表示按揭政策將如常審批。滙豐銀行則回應指會「審視市場及經濟情況，為客戶達成置業目標」。

有不願具名的銀行主管指出，對於2047年完全不懼怕，笑言「反而驚層樓太舊頂唔順多啲」，此外，從風險角度，就算現時業主供滿30年，供到最後，貸款餘額會相當少，對銀行並沒有太大風險，「同埋地契續期都係N屆政府之後嘅事，中國、香港都會換咗幾個管理層啦」。另一銀行按揭部主管表示，即使不信任政府也好，銀行無論如何均不會選擇縮短年期，因為是政治不正確的舉動，會繼續提供30年按揭貸款。

去年社會對2047地契續期事宜感憂心，並非不無道理。事實上，銀行若果縮短按揭年期，對樓市或帶來打擊。城大建築科技學部高級講師潘永祥表示，按揭期縮短影響買樓人士負擔能力，繼而影響樓價。不過若果30年縮短至29年，雖然理論上每少一年對樓價都有影響，但每月供款僅稍微增多，對樓價影響近乎零。若果按揭年期縮短5年，對樓價影響則較明顯；按揭期減至20年，受影響人士大幅增多，就會影響樓價。

據中原按揭提供數據，去年新造按揭年期，敍造26至30年接近46%，而21至25年則接近38%，反映現時大部分人均傾向攤長年期歸還按揭貸款。潘永祥提醒，即使銀行縮短按揭年期，若果供樓人士經濟能力強頑，樓價仍然有條件不受影響。

師父塊面，往哪裡放？

lm

香港政府都同佢過唔去!!

師父會唔會話2047冇到期影響，轉身睇好

\|/"

祝賀師父生日快樂，長燈長有，永不熄燈，澤披沈門

\|/ 星期一上香先

朝早上香

\|/
Btw個標題係乜野事

二萬七星輝賀沈誕！

利申，揾新post嗰陣望住個(四十四)嚟揾，差D揾唔到

個幾月無返過工第一日返新工 好眼瞓

仆街隻qq又嚟料

師父睇到290，而家跌1.4已經算大命

早晨

星期一開波前上香\|/

空倉中.... 師父, 比個位來入

直上27000!

先鋒上馬！

末將出陣！

期指

有豬點可以無猩猩，開市即帶100萬牛支援

好！
等你地好消息

好兄弟！

床下底有20萬牛

QQ 啪啪啪！

股王末日

為師父而戰！

已騎乘 60304

大軍都準備！
先鋒一破260我地即大舉進攻！

末將領命

諾！

早係上星期已經潛入敵陣做策應

殺佢老味！

左側，堵塞25750！

港股策略王周刊
4 mins ·
大師 :
貨幣政策正常化，換來的一定是去槓桿化的衝擊，股市轉入下跌週期，也是必然的後果。現時唯一的考慮點，就是股市的轉角點會在何時出現。
【實戰理論】
貨幣政策正常化 日子已不遠（沈振盈）（JUN 26）

沈振盈課程同學會 #沈大師 #大師話無水晶球 #未來預測
#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體

六月份港股走勢以反覆為主，多次試衝26000點關口，皆無功而還。由於美國議息之後，宏觀因素正在轉變，大市的回吐壓力漸增。美國縮減資產負債表的計劃，意味着正式退市的行動已迫在眉睫，環球資產市場定必受到衝擊。國際結算銀行亦發表年度報告，認為經濟環境已在改善，全球央行應該把握時機，儘快退出寬鬆貨幣政策，令利率及貨幣政策正常化。雖然過程會引起震盪，但起碼可以避免經濟步入長期衰退的危機。報告憂慮，倘若通脹突然來臨，息口會突抽升，資產泡沫爆破。再者環球的消費力疲弱，追不上通脹的增速。

現時市場已被過去數年的政策所寵壞，覺得政府救市是應該及必然的。想法上只考慮到市場的升跌，故此一廂情願地，認為央行只會等到經濟強勁復蘇之後，才會執行退市行動。而近數月事實已証明，全球央行已逐步減低對貨幣政策的依賴，正常化的路向頗為明顯。貨幣政策正常化，換來的一定是去槓桿化的衝擊，股市轉入下跌週期，也是必然的後果。現時唯一的考慮點，就是股市的轉角點會在何時出現。當然，世上沒有人有水晶球，基本分析只能預測到大方向，但此「結果」的出現時間，就只能逐段去摸索。不過，若從近期的官員言論及環球市場分析，估計時間已不遠矣！

我d牛大大力幫你撞開左

趁機再上258！

敵軍已入甕
收網!

＋1

毅進星is ready

Gun

再堵塞25780！

師父神算

上星期五低位入左

升呀升呀

師父遅早實中！

兄弟，先取下25800！

好撚驚阿爺個痴線佬
上個星期不斷即日轉燈

沈誕就在明天！

258 殺!

先企穩258！

稟將軍， 258 已殺
求賜處女

今日目標260 呀
上番馬啦！

原來同路
我都有六萬股兵力

你色心一起
又被人反攻

沈誕將至！
請各師兄弟禁慾

仆街
邱返條褲先!!

上返61056

低性交夾死淡友

邊個再掛住扑野壞大事就彈JJ 一百下以作懲戒！

送一百個欣宜

悶振盈又玩時間停止器

師父唔撚出實戰

繼續磨

上

嚟料！

師父果然係神秘力量

再上258 加一張

魯七啲貢品有用

唔夠！推佢上兩萬六
唔係既話有辱沈門心

你地淨係比女同香係唔夠體力

出左實戰未？

代大師兄po
有請師父

上左策略王live

今朝搵唔到靚位入牛

師父咁撚紅
Btw，師父早晨

頭先高位照入，好彩都汁番3格

今日唔調一調就休息算

FATFAT你唔係入左熊呀麻

Set低入吧

無呀，想入牛炸

一講就有位入

樓價跌七成.jpg

嗱!講乜都好，咪撚講黃埔加租.jpg

師父真係聽到我哋嘅心聲

QQ 未開車姐

頭都大埋.....

本利歸還.jpg

255牛

屌你真係小學未畢業

師父 我第時仲想上車架

沈誕

生面口黎喎

屌你，我識條撚咩

花弟冷靜d 我知你緊張師父

\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/

佢緊張d 處女咋！

師父: 7，8月會進擊

係wo, 一上258 就要處女，似足大師兄咁緊火

又磨到3點入貨

QQ似穩住恆指等期結 晏奏搵位入qq牛

25801 已經要求處女

好似量神咁跟師父，跌幾多成都唔跌

其實師父咁老，又咁撚肥
仲勃唔勃得起呀老老實實

大膽

來吧，師父準備派錢，拎好git 裝錢未？

得5格 未夠呀師父

其實係聽日生日，但我聽日考試開市果陣同唔到佢賀壽

你呢d 第一個post 係到既元老，師父一定私人塞多兩格比你。

基師兄最明白師父

大師兄先係

嘩 即刻多5格
多謝師父

有心便可，為師知道

做咩停哂手既？未放飯wor ！

你聽日要加大力度，但說好不提老母。

話時話量神竟然消失左

幫師父做壽啦

老乞衣贏唔贏到中環獨沽求敗

樓王v子兄
地鐵個底個硬
點等都唔到42蚊
利申：我都想入

係喎
沖鋒攻城時，走失左？

射完又開始謝皮,食春藥啦屌你師父!

你地後面係人點齊兄弟既咩？

唔阻你發達，我等43，呢個價位我鍾意，冇機會就算，睇其他

尋日仲同黃大仙東方不敗交手

磨左成個鐘

1午市破258

QQ 開車未

等師傅午間確認跌市我就 allin 熊仔

同意43蚊

大師兄改果d字體始終順眼d

有張係咩夠薑上到270 280俾我睇

我怕過份大力

電腦大爆炸........哈哈哈
共產黨屌死自己老母之後就會推你哋落懸崖！
哈哈哈！

你以為量子消失左
其實佢係一開市就賺左然後臨陣脫隊去call g數錢

我訓緊覺，有d頭痛
你地繼續

嘩，你地話量子為我地台慶準備既表演係咪好精彩呢？ (拍手）

財多身子弱

真係量子教你日日賺，訓教都賺

每日都表演一次

師父： 不義之財不可貪，你睇下我。

AI據聞取代咗好多對沖基金經理，但一定取代唔到師父，佢嘅獨家心得機器複製唔到，AI係師父面前只係狗屎

呢d 野唔係人人食得起.jpg

沈門淨係玩師父對答圖都有排玩

QQ 好似訓撚醒又好似未咁

無計，師父唔給力

要開發一種技術，scan師父個腦去電腦，等師父肉體圓寂都仲會有實戰理論

兩邊qq牛熊祝福哂

徒弟都係想出下貨數下錢姐，咁都唔幫下手

佢上有線推介哂牛熊

好似谷住谷住爆唔到上去咁

便秘

到時應用埋係球賽，賽馬等等等

各國政府爭奪大屍

師父嘅神秘磁場先係關鍵

咁要研究複製人，瘋狂複製師父

大屍只能有一個
多過一個既話每人祝福一個師場就碌柒

AI?

死左一個就複製一個新師父，師父租黃埔租到業主死埋仲租緊

話時話真係唔撚知

到時逆權侵佔，本利歸還！

等兩邊輸時間值 牛熊好似有時間值？

計返佢87年出道，應該65/66世

應該55-56吓話

好似唔係87年出道喎
出道好似9字個

打漏左個出字
都成50幾歲，大家得返15年跟師父，夠經歷多2個牛市2個熊市

咁睇少佢.jpg

夠啦，如果4 次都執到7 成應該都可以半退休

假設師父有錢退休姐，冇錢嘅話就

有強姦金

午間教路\|/

保證基金穩蝕wo,再加埋師父睇好點會唔轉基金

師父長命百歲起碼最少仲有2-30年啦食咁多熊仔補身

1977年中一，姐係64/65出世
今年52/53歲

保守基金夠唔夠佢交租

多十年我地夠架喇！

太耐冇上香，上返碌勁先

【大師午間教路】
大師話周四就係期指結算，估計結算會喺25,800點水平，叫大家等埋結算後先再部署...

繼續等股災

經濟戰核彈，燈鳩敵對國家金融市場，造成股災、樓災、銀行擠提、惡性通貨膨脹，導致暴動

8年後開反個沈門宗親會\|/
一齊幫師傅搞個60大壽到時祝佢年年有今日

芝士in the pant

咦，師父串鳩沈門冇料到

屌你老母，人唔笑，狗到吠

係呀，師父你無講錯，樓市基本分析，唔係一季㗎，師父你由2010年開始睇，一睇就睇左七年吖嘛 叻豬

聯想老細話: 唔好再搞我，屌你老母我掟咗幾億先托返起少少股價，再嚟真係冇錢托

楊生好似畀師父祝福到個位都坐唔穩

師父咁興奮
我仲以為升到51蚊添
師父一定係好耐未嚐到勝利嘅滋味

992又要跌，今日裝吓hkex有冇魔通之類減持，通常班撚樣睇住師父嚟食，師父可能入咗992牛/認購/正股

神秘力量

現報5.03
52周低4.5
人地一直响度掙扎緊
師父就唔好搞九人啦

我都係想研究下兩個月後既今日，恆指升左幾百，但聯想升左幾多？

師父：比d 掙扎

師父只計升嗰日架咋

「冤有頭債有主，基本業績不是只睇一季㗎咋！」

只幾厚面皮嘅人先講得出呢句說話

之前出到私有化嚟妙都冇六蚊
真可憐

師父咁鍾意992，可能幻想呢隻係香港嘅Apple,我就覺得呢隻嘢只係ssp砌機檔加強版，係咪我未參透實戰理論?

今日係咪未出實戰？

QQ 好似要開車了，大家綁好安全帶未？

唔講都唔記得，仲吹奏6.X私有化

今日上望幾多

咁點解而家仲要响5蚊邊緣掙扎呢？
師父請講兩句........

忍唔住喇！
我上嚟幫手！

大師兄！

好撚悶

今朝食左幾格再入牛 依家仲係果個價

今日最最少都要259
聽日再爆三百啱啱好262
等我可以劃聖物賀師父

仲有隻5仔好似開始氣喘

好！我地一齊殺上去！

992@4.5,005@62短期目標，師父到時轉身踩幾腳就入得貨，992@5.18，005@68 ,神秘力量

兄弟們，差2 點就上番258，俾d 掙扎我！

差一點

d二打六唔洗理！
集中力量隊QQ上52週高先！

我想買禮物比師傅

集中精神！

上呀

好！一於咁話！
QQ 上52週高既話259 還會遠麼？！

開車

就算冇買睇到啲師兄弟食QQ牛真係開心嘅，萬眾一心掌鳩師父個臭咀掌到啪啪聲，師父沽唔掂又話扭曲啦

師父只係比人搞
師父無錯

261有一大堆熊軍

QQ283好撚硬淨！
加多幾錢力

師父從來無錯

慢慢黎！整固左283 先！

兄弟！仲有90點到290！俾d 掙扎！

今日好靜咁

師傅訓左

283 破！

你老母qq快撚啲破52週高283.8先

說好不提老母的

屌佢老味，師父實牙實齒叫人沽嘅388同700，現價係388@202.2,700@283.4 ,冇得頂

瞓醒收錢吧！

夠膽就是贏！

差少少！

咬住咬住

唔夠！
入直路我要見到你地嘅獸性！

量子巴

284！！

qq破52
直上295

殺緊上去

qq繼續上先打上285

開車 262慶沈誕

終於開車！
我等撚左兩個禮拜啦！

利豐2.78

我感覺到，大師反左嚟

388叫人185、186嗰啲位沽，最多值170全部師父講嘅，佢又唔記得咗嗱?聯想@5.18就趕住衝出嚟講「基本因素分析業績唔係睇一季」，點夠佢玩，而家提都冇提388

全年頂

咁先似d様！

殺啊！！！

黎啦黎啦

呢隻700打到師父個嘴2條孖潤腸咁

繼續上
qq 啪啪啪
qq 啪啪啪
qq 啪啪啪

25900！25900！25900！25900！

師父五行 上落市爆單邊 中

早走左

再破284.6

生日快樂啊師傅！！！！

最後一小時

追到高水!

師傅\|/

食葯是為了賺更多的錢

生日快落呀大師

我相信你成世人都未試過有咁多人想做你做壽

Qq fat fat

黎一齊唱生日歌
Happy Birthday to you

Happy Birthday to you

食6格，走左

Happy birthday to 大師

講咗啦
師父睇淡
要走QQ

爽！痛快！

qq快上，285都未上到又回

師父 有賞

好無癮52週都企唔住

恆指上返20天線 師父啲嘢真係，日鳩日搏黑天鵝，再咁炒法師母真係「黑天」會「哦」師父，

忍唔住啦! 色心又起

當堂比你搞到我分一分心

more

露趾

x3

獸性

兩點幾283左右入左qq牛，仲要貴價同個莊買，一買完就開車 朱巴我返黎啦，好彩上得切尾班車而家十格

番新工好忙
但賣左qq牛同恆指牛
揸緊兩張期

多謝大師多謝我個fd

睇黎真係有機會262

你fatfat啦
即刻打場王者榮耀撐一撐qq先

旺兄個frd 一入就係Day High

有無師兄買左2822/2823牛?

希望上到目標價！

稍息!列陣!整頓行裝
3.9 大師會在城牆上出指示!

28x整固左幾日，係時候開車

買盤多撚到

紅魚一條已備
多謝你個fd，今日執左10k

佢係咪去左旅行唔放住? 係我擺過夜

所以我星期五先叫你定d

上星期五買左騰牛 大家係咪繼續睇升？

朱兄係入61962 定60846

我哋別無選擇！

上得果一百八十點

let's go

今日師父係咪乜撚都無出

特賣咩？我前排買左eu4

師傅，我想多個錢旁身黎追女仔

師傅 我想多個錢結婚

師父，我大想頭d
可唔可以一畢業就退休

得得得！集中精神！
最後要爆上25900！

玩咁大

\|/ 3.9

3.9

500蚊
量巴出出入入既手續費都唔止啦

五舊水變五千

成交得2000

最後指示盈沈誕

祝馬到功成！

每日升10蚊 贏盡啲

仲有一星期交易日

最後100米！

師父
福如東海
壽比南山

大師近日不斷趕Live

仲得唔得閒御筆親題3.9

我係咁㩒電視，所有台都㩒勻都唔見沈鳩頭

【三點九沈大師】大師：暫時睇唔到會大幅飆升

睇完3.9

師傅牛一

慶祝沈誕， 重牛過夜

3.9出咗

你已通過考驗.jpg
Btw,伯母同師父睇法一樣喎

爹親娘親，不及大師親

沈家軍，SHOW HIM SOMETHING!

收到！

即係睇硬27000

真係癡撚綫嘅，萬(叫人)沽萬靈

買左CS+cities skyline+aoe2 HD

aoe2 HD 正，買左全集

不孝以無錢為大！

1月 388
2月 1928
345月唔知
6月QQ

師父並唔係浪得虛名

aoe等決定版算

285

係得QQ 高位追唔驚

勁假衝上287先

QQ挾撚多5毫！唔該！

61056 過夜，聽日再殺過

忙撚左成日都冇睇過個市,原來已經夾撚到師父個春袋縮埋一舊,繼續靠邊站!

對唔住，我帶唔到大家上260！

上尾市大大碌陽燭打柒師傅個頭
同佢慶生

收兵，大家準備張羅佈置，招呼賓客

QQ 留左係個月台咁撚耐終於肯開下車

Keep晒兩張期

qq尾市挾撚爆沈鳩頭

唔緊要！
聽日一鑊過262！

朱巴

看看睇淡的他
出文好似摩打
睇高睇低頂呱呱
有炒股的都讚他

多謝大師兄原諒！

我忍得幾撚辛苦唔執10格8格就放

唱左出聲

沈家軍持倉過夜者留名
花滿樓 61056 @0.06 100萬股

又插反落去284屌

定d 黎，聽日沈誕

搞嚟搞去乜鳩基本因素分析、技術TA都唔夠師父講一句「XXX(number)到咗乜嘢價位就沽啦」咁實際有效

朱弟今日表現已經好優秀

都係唔玩住 一通真係唔掂 apps咁耐都冇 搵日攪富途先

你今日好勇猛
10個處女已經鯨乾水等你！
明日再戰！

我信聽日沈誕，沈卓盈會show us somethingstrong hold無放

直屌290 幫師父開花

多謝大師兄！多謝師大！

齊頭升二百點夠靚仔

thanks先 30號前可能未必攪到 要北上

可惜爭百三點先攻破260

大戶呃貨 聽日286見

我由31/5輸緊7.3k
到宜家港股美股加埋贏番10k番嚟
要多謝師父

夠未?未夠話我知.jpg

仲輸緊6 k

想入

未！

唔使擔心
跟師父
乜都贏到番嚟

今鋪唔執番100 格我都唔撚放！

呢個真

想買macbook呀師父

大陸支火箭爆左唔緊要，我地重有沈家火箭

[member]14843
QQ 7月4前上300吧[ /member]

心動不如行動，我都係283沖返上車賀沈誕

屌你個沈鳩頭，係我溫書講d咁嘅野，轉頭夜期開張大同你慶一慶祝生日

世上唯一打敗 AI 既生物

聽到嘟嘟聲啦，沖閘最後機會

聽日考試無時間睇

一燈超人！

跟師父搵食長搵長有，專心考個試先

ONE 燈！！！！！！

說好的26200呢

慢慢嚟，你要相信師父！

魯七就係唔相信師父搞成咁

無錯！
有信，便有心！

佢嗰陣磁場根本科學都解釋唔到

今日沈家軍大勝一仗 , 但見唔到均輸好似有點空虛

人妖係都啱

根本唔洗睇市 睇三點九就得

好耐唔見條友彈出彈入 ,
我記得佢有 261 定 262 熊 ,
好想劏左佢

初入門跟師父，又斬倉又反手又信心不足，輸十幾k

我就係相信左佢隻牛 結果兩張put係跌前一日放左之後高位又call返

條撚屌係開工台見到佢，同人講緊兼職保安 唔信等陣佢入嚟問問佢

淫獸呢

邊位揸左牛過夜，請 圍爐集氣

根本師父就係天才股票老少年
用超能力睇市

61056

含牛QQ牛

嗰鑊落到256佢好似已經收咗錢

跟師父贏錢係贏九次輸半次既基金模式

呢隻我上星期買咗十手搏下

屌！條撚屌冇句真
同師父某人講嘢多似

恒牛QQ牛
表示尾市最最最高位追加左QQ牛

5, 27, 388, 823, 恆牛

5

如果係銀行買手續費都貴過10手價錢

佢已經突登用細字你都係要放大佢既

MHIN7 +2

Cap埋圖，估計呢輪轟屍輸到甩轆

我對師傅支持嘅心可昭日月

依家發覺國指一隻紅都冇

同我一樣

上星期５好似已經係咁

笑撚到我

個兩隻垃圾石油股冇紅咩上個禮拜

QQ 牛

我覺得佢其實係識玩， 揀份可以日日hea 既保安，跟我地一樣買師父對家 可能仲fat

連升３日

佢之前好似話去証卷行到聽電話落盤同開戶口

同師父同船做ibanker都係擔沙塞海，唔搵份兼職唔食飯呀，你哋贏嘅有機會係佢份糧

搵人去送番一打底褲畀佢啦
條撚屌窮到底褲都當撚埋喇

之前先有師兄話佢係其他post到講自己賺左30%
唔係30%係咪計埋個個月例埋自己份人工入去計

長期上得師父船嘅，人就有幻覺

而家大家知道撚屌轟屍專門係星期六日夜晚嚟沈門搞搞震啦，開工時間蛇王玩電話

夜期

美期

鳩叫屌左先

adr

Ig跌緊

係我。我在隔離post真係見到均輸自稱贏30%
但做Pt保安

你地個個借錢all in 牛仔咩
幾十點近極都係2-5格

巡緊消防梯，打鐘蛇理上連登是常識吧

同屈機男一樣
唔通係分身

似乎要開多個post 賀壽

12點前推爆佢

咁睇少我地？

對唔住 ，我今日唔夠努力推

Gamel師兄有冇買新加坡股票？

垃圾

屌 跌4點嚇鳩我！

低水成60點wor

MapleTree楓樹房託都唔得
見有人問買馬來西亞股，睇下新加坡有冇下一隻700

屌，沈門啲圖越嚟越癡綫

Maple Tree 之前有個project 睇過下d prospectus
其實佢個projected revenue 好似麻麻地

師父
我想襯你生日送新羅庚比你用

我見新加坡多REITs，香港得隻823有睇，其他都一般，所以問下

主要原因係新加坡同馬來西亞股冇師傅照住
不過你都唔洗諗下一隻700，冇一隻有能力有市場
成個新加坡得一間值得投資既公司，就叫淡馬錫
馬來西亞既公司唔係話冇好公司，但係回教國家
啲政策時不時鳩改，每次改仲要係針對華人公司
同時好既馬來西亞公司絕大部份都係華人公司
全部馬來西亞人渣fit既公司都係垃撚圾

生日禮物？好撚正 《沈間道》

我印象中係咁，你可能check check 好d

btw 呢度有無師兄有玩航拍？

朱弟想偷拍朱千雪？ 冷靜d 坐花廳坐得上沈門

唔係啦，琴日同個friend 玩完有d 心動想買黎影下風景
反正都係師傅出錢

去買六合彩先

大師兄被師父親自接見

淡馬錫冇得買，香港個市好西，想出走
有冇人留意日本市，任天堂今年升左好多，再食埋exchange rate

美期點買法 幾錢保證金？

係日本聽三點九思鄉

攝於舊年英國脫鈎大戶托高散水時

老七你玩掂香港先啦

講一大輪野 等佢做埋口轉倉先啦
靠邊站

有幾萬億美金玩緊我依個天才！

真心ga，你本又唔係真係咁多
玩掂一瓣先啦

大師兄
師父召見你有咩講

將樣子兄的三大神柱寫埋入去Wiki吧

2010樓市爆破
185蚊沽港交所
北泰
星美
惠陶
超智能沽壓不大，穩妥

仲有992 同熊仔

知啦

隔離post 巴打post 大師wiki

重點句子「有大師，無窮人」

樣子巴點解唔復出娛樂台？

痴鳩線

.[size=1因為ab 嫁左人...[/size=1]

柒左

師父：好快架啦，你蝕埋呢次就比你復職過返沈門架船。

我屌 , 均輸一定係見做保安可以多 d 時間睇住個市 , 正職都係股市

我地呢到又好似真係冇窮人，個個都去旅行

有啲又去call G

58%，有咩人可以還到

兼職星期六日，正職據報係証券行聽電話落盤同開戶口，早期條友全職炒賣，不過迷戀上師父嘅實戰理論之後目光一致，去咗開工鳥

條友都on撚9
仲要問點解一期比一期多
寫到清清楚楚都唔睇

佢想扮劉德華做卧底

唔識借錢走去借

冇睇清楚添

想當日基butt師兄你保薦佢加入沈門，點知佢食碗面反碗底，做師父隻狗條針，今日輸到甩轆，可謂天收，感概

二三線財仔

均輸話佢無得揀

希望佢唔好去借貴利，曾經佢係熊軍頭領，俱往已

熊軍好似死得七七八八，令人琬惜

時間問題

聽日一次過搞掂佢！

「對唔住，我係沈人」

好

烏蠅哥

你唔可以再沉迷玩賓周
要輔助師父完成大業！

多過60%犯法，６７線財都嚟緊
佢仲要係還min pay

借3雞還9雞

好！

大師兄為左師父
連自己心愛既年都

佢咁撚黑仔
一上門借錢人哋就比仇家劈啦
仲邊度借到錢

就算老破人地都可以追到你跳樓之止，你死左就追你屋企人，希望條友仔拆得掂

好彩我仲有件性奴

所以均輸咪去做pt保安

大師兄過去就過去啦，唔好再留戀ab

衰女又淫咗

希望佢無事啦

港女絕大部分都係雞 我ex都係比帽我仲要連環帽再心軟一齊返半年先散

屌你考古

魯七 唔好唔開心
仲有沈門

睇返好正 吳卓義

無唔開心啦而家
沈門大家庭

自從比人話佢係我分身
佢唔知係咪改撚名
消失左

大師兄以前係娛樂台好出名

前排d 人仲以為連燈既大師兄係老翻

網典有名 有幸係財經台遇見

但大師兄已經唔係高登嘅大師兄

未入門以為同名姐 點知就係大名鼎鼎果位

呢到好似得大師兄有

果陣連登最早係三師兄開post 傳聖喻，日日聽到佢講大師兄既事跡

沈門就得師父同大師兄上過蘋果

但係點解無講追隨師父既事跡

我w

我果陣同三師兄，VicF 日日推post 就係為左召喚大師兄返黎

大師兄已經唔再post baby，啲圖都死左一堆

下個到你

各位師兄弟執夠未
我個fd聽日就飛 3/7先番香港

未

係都量神

都未32000，我地唔可以留手，咁會對唔住師傅

溝個女明星，高調出街咀
建議朱千雪

順便澄清
我並沒有分身

快啲去做佢同學

只要搵到錢
d女就會自動行埋嚟幫你呑精（一定係）

中出完佢 重要追撚住嚟含
真係正宗追撚含

我要真愛呀

買左porter18000 yen 簽左卡八月頭還款
等緊師父埋單

唔係千幾蚊咋咩？
咁細數，你係咪睇唔起師傅

佢隻熊唔知可以過到幾多日夜

咩位打靶先隻熊熊

過兩日就期結
大家有冇打算轉倉去七月

係

咪係

藍師兄機會嚟啦

你去搵P師兄啦

錢!
就係最吸引到真愛嘅條件!

咁遠

無錢都唔敢追女仔

而家咁撚有錢但係無女

幾時退休，要唔要打雜

屌左先

咁即係你未夠多
努力!

揸車

我會努力跟師傅再滾多d

work from home是常識吧

遠先好 啲小鎮有齊超市家品店

262 定 263

266呀

軍情回報

266把靶
即係268就會屍骨全無

7:3 比

1日200點慢慢殺

今日第一日番工
突然之間收到三個電話今個星期有三份工interview
早知唔做哩份啦

「木偶哥」的林師傑，由於家底厚，被揭三年內先後撻着六女，除了正印鄧穎芝，還有車震索模Gwen、蔡思貝、劉佩玥及歐陽巧瑩等

唔好再講啦 成日電視機見到ex

約埋同一日再請病假咪得

分晒三日嘅3-4點

夜期尻叫黨好撚好笑

每次見到都忍唔住㩒入去睇
屌那媽根本都無郁過